[Vendor/SI] 究竟香港有無好既公司

搵左好幾間做野
都做得好差

你自己開間

仲記唔記得旅發局大抽獎單嘢
又話搵咗間大公司做，結果奶晒嘢
我又冇話大公司一定唔好
不過有一個方法幾好
就係你先俾一個細project佢做下先， 佢交貨之後你覺得滿意，下次俾單大d佢

有，本窮狗𠵱間，one man brand，但只接單，唔請人

係囉, 我地都有搵I字頭既大公司.
質素都唔係特別好

Inno?

No, I字頭 M字尾

o字頭k字尾 好似好勁

吓，果間根本唔係專做呢啲野

唔好再講， 再講多啲字母，成個名講晒。。。 到時可能俾人告誹謗

咁啱隔離post有個電腦基礎問題( 其實最junior嘅programmer都識得解決)，
你攞去考下個vendor ，一測試就知係龍與鳳啦

唔係, 佢地係有條Team 專做 Solution 架
G_S

你做邊方面既solution?

算啦，政府都冇辦法用連登嘅言論告到人，你覺得啲濕鳩公司會告到咩？

好難講, 一講就知道我係邊間公司😂

V字頭software vendor?